好波！696呢隊賤隊咁樣無冠軍！

抵撚死

垃圾波都有人睇

我川首奪

输左我十萬蚊

正氣球隊

要角有角要盤有盤

上場對柏輸我半份糧

紅狗笑住訓

696強陣